\documentclass[utf8,m,tp]{FEIstyle}

\FEIauthor{Bc. Peter Hutáš, Bc. Milan Hvozdík, Bc Andrej Jenis, Bc. Adam Kurťák, Bc. Roman Kvočka}
\FEItitle{Neurodactyl 3.0}
\FEItitleEn{Neurodactyl 3.0}
\FEIregNr{FEI-XXXX-XXXX}
\FEIsupervisor{Ing. Alexander Hambalík, PhD., Ing.Pavol Marák}

\usepackage{color}
\usepackage{upquote}
\usepackage{accsupp}
\usepackage{float}
\usepackage{epsfig}

\usepackage{gensymb}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{wrapfig}
\usepackage{gensymb}
\usepackage{subcaption}
\captionsetup{compatibility=false}

\begin{document}
%\setcounter{tocdepth}{5}
%\setcounter{secnumdepth}{5}
\frontmatter

\FEIpdfInfo
\FEIcover
\FEItitlePage
\FEIassignment {includes/p01.pdf}
\FEIassignment {includes/p02.pdf}
\FEIabstract{includes/abstract}{Caffe2, neurónové siete, ArrayFire, CUDA, grafcká karta, odtlačky prstov, predspracovanie, extrakcia, klient/server komunikácia}
\FEIabstractEn{includes/abstractEN}{Caffe2, neural networks, ArrayFire, CUDA, GPU, fingerprints, preprocessing, extraction, client/server communication}

%\FEIdeclaration{includes/declaration}  %toto nie je predpisane
\FEIthanks{includes/thanks} %pouzite vlastne ak chcete

\FEIcontent
\FEIlistOfFiguresAndTables
\FEIlistOfAbbreviationsAndSymbols{includes/AbbreviationsAndSymbols}
%\FEIlistOfAlgorithms

\mainmatter


\FEIintroduction{includes/introduction}

\FEIcore{includes/core}

\FEIconclusion{includes/conclusion}
\FEIbibliography{includes/bibliography}{FEIstyle}

%\bibliography{includes/bibliography}
%\bibliographystyle{plain}

\backmatter

%\FEIlistOfAppendix
%\FEIappendix{Štruktúra elektronického nosiča}{includes/appendixCD}
\end{document}